如果張國榮梅艷芳生存到今日 會唔會有連登仔反佢

大中華膠

之類

咩人都有連登仔反架啦

以前高登仔咪又係噉
邊話得埋

實會
人就係咁
有就屌 無先珍惜

張國榮係張學友個類唔會踩隻腳講政治個d

梅應該會係何韻詩個type，然後畀連登屌左膠

哥哥係gay嘅 中曬連登大忌 點會冇人反

呢個都係

你望下譚詠麟
係咁俾連登仔屌廢老

咁佢係真係奶共wor

羅文未死應該會比人鬧:
呢d 咪死剩ass hole 絕地一煲囉！

應該好buy ，因為連登係全港全大同志論壇

總之肯定搵到位入人

一定會

係咪得發哥守得住

張國榮一定會做共狗
佢以前都拍過愛國寫真

華仔都失守了
城城又比人笑國貨城